［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #108

SSG VS WE

安必信

支仔記得ban janna喇

WE應該零士氣

同樣ge開戰
但真係嬴風女

已經唔撚驚你個COMBO,J4一R埋黎JANNA開定神石大技搞掂

聽講有人屌SSG放J4+Galio
又有人屌ruler拎varus

屌你老味又係珍娜 法洛士企住係藍寶招大條血都無扣過咁

janna

支那狗過數淨係過左BAN PICK條數

自信pick被打爆

e場證明左janna一隻> j4+galio 大技+神石回得快過對面d輸出

證明尋日carry 嘅人係faker
唔係galio

有隻JANNA係度根本隨便你開

快點開鳩我

we full combo 都贏唔到
冇野講啦

最強陣俾人反cap

Janna>>>>>>>>>>>>>>>> all

講j4加里歐無敵個啲
faker真係癲佬

場比賽都唔夠呢到好睇

ssg 3:1

janna > J4 +Gailo
近8成WIN RATE唔係講笑
打完全部人滿血

水銀

睇黎呢下對we自信會係一個重錘

垃圾Mystic

結論janna>galio+j4

一定要捉鳩佢先可以開

如果WE換曹格 係J4 engage果陣搵位沉左隻JANNA會唔會好D

安掌門

cuvee

WE個陣咁
Ad都冇死
點打

真係同尋日唔同

完美pick被打爆既感覺應該幾絕望

風女呢隻野真係on9到暈
ruler根本無走位可言

CUVEE 跳入去打撚哂

事實證明janna >>j4+Galio

開兩次輸兩次都唔夠
仲要鳩開第三次

老鼠冇解控輸出唔到
咁又一場

LPL拎呢個組合已經輸撚咗2次啦

j4 galio

WE招團戰陣俾SSG拆左幾次 勁到
連登狗又成功燈爆一局

janna保到

Ssg

WE最強組合

janna屈撚到

出黎未

Cuvee打得幾好

證明第一場輸狗男女

講咩tris豬女galio
janna先係天下第一on9英

連登仔又燈

其實我唔明叫有咩問題 主場wo 自己個隊開戰起下哄好正常者 我入大球場睇波都會啦

janna > j4+rumble+taric+galio

又發現一個on9仔

佢地揀個陣 大陸主播仲高潮
被屌打

個現場真係好撚靜

之前又話嚟個係LPL最強comp
又話SSG贏到乜都得

今日galio個駕駛員差咗小小

janna保撚到
嘉文+gailo+藍寶大
ruler食齊曬仲係滿血

Ruler Varus冇問題 但係講真 點會放J4 Galio

老鼠有水銀嬴撚左啦

make Shanghai silent

大陸狗以為玩galio就會faker上身

j4 galio 開完係咁鋤ruler
janna 開住大 ruler 企定定係咁射 條血一路滿
好撚精彩

安掌門劇本
先輸一場 再破你最強陣
等你士氣跌落谷底

我都發現到一個

講左 安必信劇本黎

細細個已經有人教我唔好trade Janna

睇黎ssg贏，之後真係做skt私家雞

Mystic企d位咁差，仲要企係度a, 食哂d cc

嘉文應該係開珍娜唔係法洛士

你再揀埋曹格
邊撚個黎打輸出
下下都話咬死咁話 ?

證明係咗控制者重要性

we d combo明明已經中哂
都係唔夠janna黎

j4 galio 開完係咁鋤ruler
janna 開住大 ruler 企定定係咁射 條血一路滿

最撚手個陣比人打柒左
gg 3比1啦屌

係j4博老命開團姐 藍寶都未肥得起cool肥又發揮得咁好 仲要三波都用同一招開同一招比人反打爆

見到岩先班鍵盤高手又黎用口教人職業選手玩LOL真係得啖笑

又玩反cup?
ssg vs we
1:1
1:2
3:2

聽講咖哩OP
放埋J4俾你又點話

faker:都話係我咖哩本來就玩得好

基本上SUP拎到JANNA 隊友正正常常都冇得輸

janna + corejj op

比著我係WE
番到去一定淨係識講
"屌, JANNA一定要BAN, JANNA 他媽的一定要BAN!!!!!!!!!!!"

駕駛員差左啲
尋日faker一個睇3條線

可能SSG練嗰陣已經諗好點針對WE 個完美陣
反而WE 出唔係MAIN嗰啲SSG 就唔識應對

好撚靜

班門弄斧

個combo做到咁完美但都係打唔入 聽住d觀眾嘩嘩聲然後過一秒靜曬真係好爽皮

咖哩佬要配鬥士TOP, 配坦唔夠好

janna太op 留意紅區個波基佬暈到janna ssg即刻輸

janna>all 啦
咩咖哩佬咩狗男女咩強奸陣

所以話點解唔ban janna ban炮娘 炮娘點都冇janna咁屈

好撚勁 又坦又有傷

學下人地LMS啦 5水銀

我覺得自己應該有mvp

果種靜真係好肉酸

屌轉操

今日係SSG 架啦 安掌門一定會清算成功

J4 Galio跳入去 Janna即刻開大吹走

JANNA>開大TWITCH

睇牌面又點會估到佢地咁撚多招都唔夠janna一招補得多

次次都以為ruler必死

決賽打邊隊都無所謂

銀牌都識出

On9 明明Galio係WE玩起 就算今場輸左同佢玩得廢都唔係為屌而屌

屌佢老味ruler全套食曬都仲係滿血
有無咁撚保呀
企係度同你a都唔洗死

咁結果係janna成功頂左j4 galio combo嘅
不過前提係要贏經濟

ssg大巴大巴咁車落連登仔到
狗男女唔op
加里歐+j4無敵

s4 s5 果陣雙方有精彩表現果陣我記得觀眾都有叫囂

大陸? 聽講琴日有人打skt 女 fans (好奇大陸狗點睇自己RNG輸 去google左一下

JANNA 盾+大+redemption
ruler 走位都唔洗走
痴撚線

Janna好撚閪

珍娜+馬爾哈哈>>>>>>>>>>>>>J4+咖哩佬
馬爾哈哈打咖哩佬暫時只係尋日輸左FAKER一場, 咖哩佬唔係冇解英, 只係唔知點解冇人PICK馬爾哈哈黎打

唔好驕傲 正常賽果啦 一陣先吊大陸仔

Ssg

We如果係蟲仔話唔定有得打

真係輸無水銀 同埋韓仔聽唔明中文 下下開波慢幾拍先到
黎都又無解係度俾人捉 ON99 抵輸啦

對面隻janna勁就一下反曬人地成個陣容

係掉轉咗嚟講
faker 還faker
galio 還galio
其他人嘅galio 係galio
faker 嘅galio 係faker

尋日uzi就係唔識玩xayah先比人捉到咁

咁搞沌決賽韓對韓會唔會冇人入場

ssg個劇本,咁都睇唔透

果然ssg都係策略度落左唔少功夫

咪撚就係
仲唔玩單捉拖後期
開多次咪成全你幫你輸多次囉

想聽大陸主播有咩網？

d大陸狗又潛曬？

ssg d反開真係好精彩

唔知以為加里歐好勁 嚇得我

第一日知skt fanboy on9咩

Cool肥好勁

真係好癲 最後個波睇住crown corejj 一開波得返3格定4格血 跟住老鼠仲要右邊入場開大 心諗仆街啦比人包住仲要有藍寶R 結果兩招補直接頂住左

熊貓

大陸個女主持咩名 好正

ambition成場好似淨係開過一次大

除左janna on9之外更重要係老鼠唔出水銀

有好幾波係幾隻殘血,老鼠開大準備收頭果陣就比clown r中

老鼠死唔死已經唔重要,r果幾秒令佢輸出唔到,janna已經回哂全隊血

借個場俾LCK比賽姐

兩次會戰都係控到死
閃都閃唔到
出左水銀可能唔同講法

VARUS + 馬爾 + GNAR 都唔出水銀
真係自信心爆撚晒棚

youtube

其實都係corejj個企位好
其他sup我唔覺得有佢觀念
始終佢都有ad個種嗅覺係到

點會呀
印象中有JAY CHOU +好多明星
唔睇比賽都當睇演唱會

愛里呢

屌你老母你終於上水 係咪見到WE輸先講野屈鳩人支那狗阿？

黃牛好驚

你條ON9摺埋收皮算啦

今場真係教你點完美反開 galio+j4既教科書

同問,係唔係輸緊果陣就插廣告
禁言

呢場輸隻老鼠wo 屌你老尾真係企係度開R就算 吶兒跳埋黎 有R都冇開 打幾波會戰 次次A得一 兩下 水銀想幾點先出 解吶兒 解馬爾

睇完galio表現，我覺得其實Janna個駕駛者重要啲

夠啦

熊貓或騰訊

ban左janna既話一樣頭痛wo

我覺得係老鼠俾人牽制 少咗好多輸出 如果唔係正常係可以一開到ruler就死

清睇緊邊場比賽？

馬爾哈哈根本好撚勁，無腦英
就算後期出曬水銀，一套QWE都秒死人

咁撚多控技都唔出水銀，條友on9到 銅牌都識出啦

其實隻吶兒都好顛
1個打幾個

唔講以為Galio係Faker帶起 其他人係抄

啱啱翻到屋企
見到1：1

youtube chatroom 大戰好正

其實而家衝後排捉魔器support會唔會好過捉adc？

風女一比人開
ssg唔洗玩 輸緊

吓
聽we fanboy講mystic勁撚到癲

ban左janna應該就唔會放 galio+j4俾你

有乜春技
求其禁招R就拆左

睇番今場we就算有啲小團戰win都冇用
根本都推唔到塔

無解左 冇人針對

唔止佢
ruler 啲走位同決定好撚key
佢baron 嗰度走位同定住gay 佬真係完美adc 表現
仲有好彩留住咗個flash

youtube
search lpl 世界賽直播 / challnger pro

sreach虎牙
好過台仔直播，因為台仔係９ｕｐ

老鼠輸好多裝, 仲出水銀0攻擊力, 馬爾哈哈扣大等老鼠現身WE好難贏

藍寶成隊最高輸出

其實睇波都係咁架啦
自己主場輸不嬲都好靜架喎
唔明呢樣野有咩好抽

都有, 你見有一波J4閘JANNA就知

左邊個女主播叫乜名
整得幾靚

cuvee個隻肯定勁過肥西

蘭博

957舉重失敗

如果捉janna法洛士咪有空間狂A，應該死得仲快

仲有唔係話自己撐SSG洗底咩
又轉軑撐返大陸狗咁撚柒呀

真係好多盲反撚

今場好多波已經開到接近完美狀態

輸只係因為core jj隻janna玩得勁, we已經係捉住janna黎開戰但都唔死比佢反開到

都唔知笑乜,學tabe咁講佢地已經好勁,只係對面你更加勁,就係咁簡單

吹奏下core jj先

開到佢先得一個大加神石
又奶番滿

呢句真

2波都係輸佢唔帶水銀俾gnar暈到死
抵啦

無豬女唔緊要 安必信仲有ruler同cuvee

睇親藍寶打gnar藍寶都輸

總之見到大陸仔輸表演北京圖書館我就好撚開心

佢一彈出黎就比crown綁左 跟住guvee跳左埋黎 但我覺得唔係jenna crown應該直接返左溫泉

屌你老母講事實就係撐大陸狗 你唔係真係以為第一個帶起Galio既係Faker阿？SKT fans boy

唔係個個都係faker

帶起係一件事
邊個先用得最勁係另一件事
有得都知邊個先係真咖哩專家
你唔係支持SSG㗎咩做咩幫人含撚

cuvee真係唔服唔得 雖然toilet issue係幾好笑

2017最被低估英: 馬爾哈哈+辛吉德
辛吉德其實可以前期玩死吶兒, 但D人唔敢PICK

唔係比馬爾r咩

上面大陸一定有班人將呢d電莖推到上家仇國恨層面, 記住依家仲限韓令緊, 兩條4強vs中韓班大陸仔已經高潮要報國仇

斷大呀

太多野要ban 不過janna 其實同kalista應該場場ban先岩
corejj都打得好 我估we都無諗過次次都斷唔到你janna大

corejj先係keyman

上場先成堆人屌佢

D泡狗fans真係特別on9
都唔知係咪老母比人捉去做慰安婦之後生出黎既雜種

冇啦
你開團戰已經用晒啲控咁滯
仲話要阻crown開大

鍾意奶大陸狗袋底咪大方d認咗佢

岩岩老鼠個位..諗起琴日UZI個位又係老鼠

有無圖

女主持幾好J

決賽買曬飛班支那狗點算
要睇兩韓內戰

已習慣，專心睇比賽算

好多人話janna 撳r 就破咗 但係其實佢同ruler 夾走位好神
下路嗰一波佢知j4 會優先大自己
ruler 就特登愈企愈前做輸出 逼j4 rumble做決定
但係janna 永遠企個位就係j4唔夠遠qe哂janna+varus
但係又足夠近保到varus+隊友

冇話Faker唔係玩得最勁 咁你就咪撚話支那抄你地啦 咩大陸狗玩Galio就Faker上身 明明係大陸狗玩起先 講事實都比人屈幫人含撚

janna 但ruler d 走位

其實唔難斷
好多sup都忽略左
但恐怖在於corejj企位

係馬爾R
馬爾冇R既GNAR都捉唔到老鼠同埋老鼠已經收完頭開Q走人

上海黎.....

笑死 大陸狗台 呢到真係成班大陸狗

大陸條女咩名

Faker：長期練習舉重嘅成果

辛吉德家下win rate 好撚高

chang
長毛好過記得好多

記得真係好撚嘔心

好似琴日wolf咁就死得
次次同ad走埋一齊比j4蓋2個

本身玩lol都係大陸狗黎架啦
大陸公司喎

1比1姐
學桂神話

啲esports傳媒已經推到咁啦
唔係邊有個多愛國青年紅衛兵式咁屌啲skt fans
愛國愛到RNG FANS攞水樽掟鳩SKT FANS都話掟得好，掟得有道理，話呢啲SKT FANS不識時務，自己國家隊輸左仲係度慶祝

又笑支那FANBOY

係咪100%?
好似就係果兩場

lm等睇下個禮拜大陸仔輸曬
d po你唔再入黎

可能支那百度貼吧而家屌哂鬼, 班連登大陸狗又返哂嚟

佢企位都靚 同埋we個組合交晒技捉你就無人斷到你技
除左基佬紅位個波咁岩捉到janna

嘩屌 咁都叫靚
未撚見過女人咩

我撐兔仔打爆SKT個時你唔撚話我係歐洲狗？

呢樣真

基本常識都叫神...唔通企撚埋一齊比你R咩

見到自己主人輸都係唔鋸要出黎柒

貢多手足睇大6台
仲要J個大6妹

Faker:多謝肥仔

佢玩得死吶兒咩

下個禮拜有鳥巢總館
個個先好睇嘛

咪睇大陸台啦 好唔中立

有咩好屌牙 大家都是中國人

琴日奶到雪雪聲今日就唔見左

今朝都仲係度 係你地班SKT fans boy走撚哂炸

識睇一定睇大陸台
好好笑

就算計番美服都好高win rate
Top排第2
馬爾 中路第1

每日用幾個鐘玩大陸game
再笑鳩人地睇大陸台
光環真係容易戴

SINGED打遠攻點樣玩死人 想學

多謝BLANK啦
尋日最尾BLANK出黎同Faker握手
Faker縮手

應該同上年NA一樣
上年喊USA
今年D人應該喊中國中國咁

支那呢一個國家就係乜都推到上敵我矛盾
用呢d所謂愛國心去管理人群

屌你琴日wolf咪係囉

有冇人覺得右邊個男人把聲＆部份角度有d似張信哲

大陸狗尋晚話撐SSG到WE輸都忍唔住吠幾句護主

skt 連基本常識都冇 ?

整得幾好啊
毒撚未摸過女女手仔

SSG嬴既就冇鳥巢圖書館架啦

MALZ不嬲都係win rate前位常客
不論係重製前定重製後
以前就最撚鐘意用佢打yasuo
衝你老母丫拿

其實D選手冇GUTS, 我最欣賞IMPACT 拎辛吉德出黎,
好多隊人地盲亮吶兒就企左係度唔識玩, 屌你人地盲亮辛吉德都敢

skt fanboy係咁上下 block完專心睇比賽啦

笑4

洗兵線

記得個feel 成條姦狗25仔咁

痴線 大陸台娛樂性十足啊
睇住班狗係度打飛機打到炒曬飛機

咁撚串

rework之前無依家咁惡既

同琴日劇本一樣
SSG3-2

吶兒要2件大裝先打得贏辛吉德

痴撚線 咁你答我Galio係咪WE玩起先 我係屌緊你地以為乜鳩都係Faker玩起炸

堆蟲未nerf仲痴線

SSG打SKT
現場會唔會1個人都無

你回po有$0.5
我冇架
唔要要求咁高好冇

真心勁
家下都係靠馬爾哈哈打rank

係咪得我無聲

用多次加里歐啦

SINGED根本玩死全部上路

洗兵線唔同你對線

戇居琴日skt贏左又唔上水
而家又扮一打10
笑4

SKT D fans都好痴線架 唔好睇小

講緊蟲仔仲係passive個期

好多巴打都好愛國

屌你地老母啦支那狗
快啲上去叫加油啦

可能個場冇人去

咁你答我WE 隻支那版galio舉唔舉得起啊

we自ban galio都要簡trist

我而家比賽都唔睇淨係睇班連登仔指點江山重正啦

買左飛點都睇啦，不過可能無乜氣氛咁

lol post班人咪搞事入黎屈毛啦

係咪要ban加里歐用得咁神

邊撚到有人講faker玩起
佢話以為玩咖哩就會faker上身
講撚緊技術講撚緊地圖觀啊撚屌
帶哂頭盔支持SSG 轉頭幫支那狗含到起哂鋼咁
笑死人

點解
唔係要雙韓決戰先有圖書館睇咩

卡瑪?!

善用block list la ching, 又或者為大家眼球著想唔好再quote d弱智啦

WE又ban galio但自己用左場輸左代表D咩

有野剋到既
但上唔到大場面姐

今場自Ban埋啦

離開LIN登未

又karma搖擺位

We唔太清楚自己個陣型嘅優勢
佢地個陣有藍寶
對面兩個carry位都無位移技
藍寶個大可以有效限制到佢地嘅輸出
再加上we嘅ad係老鼠
後期會場輸出會比法洛士高
所以後期會戰we會有優勢
但係we贏咗一次大會戰就痴咗線
係老鼠未發育完成
同隊友未埋好位就走去閃開人
最後就搞到咁

離開咗動物台

提摩

佢係冇Faker玩得咁勁 但係SKT fans boy講到其他人玩Galio就係抄Faker好撚柒姐

琴日2:2已經無人上水屌人
今日無skt又多返

SKT win左wor

駕駛員問題

唔想自己人再用 又唔想話自己友

全世界都知佢係大陸狗
得佢自己仲呃緊自己

爺爺反cup左佢點會走........

係
依度高質PO黎
有人屈毛同搞事 嘈交都係LOL PO D傻仔做

今場又係SSG ruler=varus

比賽會出既角色, 係得JAYCE前期打唔贏, 其實前期都贏晒

堂堂4強既最強陣比基本常識打爆幾次團 點搞？

又拎到shen加gay老

未nerf玩sup lv1直接打半條 on99

咁鐘意法洛士

但無左janna

we好似已經唔知道自己應該打咩陣

957應該曹格啦

咁本身WE自己勁既陣就係Galio藍寶嘉文 係咪乜柒都關Faker事阿

我係支持ssg

但cm全部一面倒撐大陸狗

仲識唔識第二隻

西夜球女 好似未見過

最屈係打support個期
唔撚洗裝堆蟲都痛

自信pick都豬

團戰工作做到太多野

話twitch 唔出qss 係咪on9
we 如果唔係輸得太多 只要接到combo ssg就melted 根本唔洗qss
何況依家輸緊錢 出qss 先仲on9
we秒唔到janna先係最大問題

xiye ori...?
我印象中佢ori好似麻麻

Ssg出扑頭仔嘛

ruler自己main角

xiye隻球女接近未見過

xiye球女有冇出過

無左janna應該差好遠

事實玩乜都麻麻

慈喜SSG

不過無加里歐,都ok
唔會俾人強姦

Ssg變左打快

盾戰

SSG今次贏啦

galio

1. 世界第一ad pray先用得好
2. 法落士不是t1英
下略3千條

WE前期要爆了

撐SSG個陣你乜撚都睇唔到 依家見到SKT fans boy係度吹Faker就屌到我依家 係勁既

好多人搵我喎

卡瑪輔助wc有無勁過

定係佢揀ori純粹係想阻crown攞咋
我記得佢真係唔識玩control mage架喎

出得基佬緊係要搭埋慎玩強姦啦

快d解釋！

未到琴日 d人都吹奏緊佢隻galio世界第一咁樣

入得場睇都係支持其中一隊架LA
唔睇果D唔識放飛既?
SKT 係支那好多FANS 架

WE打得咁急,唔睇得唔出佢個J4加球女combo打得出

SSG贏硬

上面果個

好多人唔識睇, 算啦, 佢地唔明落後緊係應該出攻裝, 領先先係出防裝

其實冇支那隊果陣係幾好氣氛

三叔贏左一半

扑頭仔真係用慣左好撚屈

土影

clown隻球女一樣未見過 反而呢嫁星朵拉無人搶又無人出

打唔到後期囉

咁又唔好諗到支那人咁衰

小組賽冇中國隊果陣佢地都會鳩叫支持尸

岩岩收工未得閑追番賽事 btw xiye玩orianna

解釋啲咩

準備幫安掌門含撚

自信pick比人打贏

之前有見過
但印象最深刻係俾faker用閪屌到反艇咁解

大陸狗台詞
開場:
前期穩住
bp有優勢

中期:
冷靜冷靜
沒事的沒事的
we加油
rng永不言敗
edg永不團滅

結果：
恭喜韓國隊伍

解釋點含

你地成班LOL狗
日日比錢騰訊洗
資助外敵
全部都係5毛狗黎
不用分那麼細

話雙韓圖書館果D都ON9
中韓果陣韓國贏就真係圖書館
再者印象中周杰倫會去表演
應該唔會冇人去

呢句真 好多支那女好撚鍾意FAKER同PEANUT
整成堆野應援 唔講以為睇演唱會

雪雪聲

唔揀syndra純粹因為兩邊都唔識syndra姐
小組賽we唯一一場點輸唔係唔記得下話

好痛牙
唔好block me

下

peanut係幾cute同靚仔 多女fans好正常
faker senpai就自信型

Crown既syndra你未見過

真係有!?

有冇人覺得個女仔幾靚

clown仔又含撚？

Rita小雨桑

支持SSG

自己放大少少

哦
咁我加多個理由囉
因為盾陣，所以唔攞syndra

決賽韓仔內戰

咩放大？

雲加落地獄

里刀系

哇...
上鏡靚d wor
自拍p到眼太大了

正太 vs 腹黑
faker 平時可能成日打peanut patpat

放大來睇 我啱啱遠睇都覺得幾好

不了
Btw suga

大陸狗又心碎

琴日好似邊場拎炮娘邊場輸

愛里臭雞刀系

決賽要準備對cool肥了

係咪得支那人鍾意用燈牌?
個日睇相見到PEANUT個燈牌十幾個位咁闊 CLS

ruler冇你咁好氣 你哋繼續gank taric
我繼續食兵

cut左shen招大嘩黎做咩
攞個盾效果only

吓
明明8強嗰陣呢到d人講拎tris羸硬

你輸硬

支那狗好低質
少少野就嘩嘩嘩
人地三叔團戰爆機就靜曬

傳說中既遠睇誇啦啦。近睇

愛里吾系臭雞

你係

但係skt赢jor wor

THIS

中國好聲音d觀眾黎
習慣就好了

反指標

IS

重笑鳩人點解唔ban
點解唔first pick架喎

又一隻SKT狗

week1到而家講撚到口臭 主場係咁架啦

RNG first pick

一定冇睇琴日最後一場
SKT會戰凌虐RNG全場慘叫聲

識野wor

我tsm fans
美國狗

三叔要含撚了

咁又唔係嘅啲人睇演唱會嗰啲都會用

小狗死了

講緊比賽喎 之前香港台灣搞都未見過人拎
係支那好似好撚流行咁 有人係場外派

尋日至正係mlxd過牆諗住走得甩wewa鬼叫
點知花生飛過去一下拍蚊咁拍死佢
即刻收聲

花生拍落去個下

班觀眾學精左啦 而家睇定左啲先叫
廢事炒車炒到尋日咁

一下eq
拍！

有時唔係fans唔想舉燈牌 而係會場唔比舉 要睇官方比唔比

今場無咩動靜

其他隊嚟香港比賽都會俾香港人噓啦 好正常啫

Ssg個陣咁前期 都好似比we壓住打咁

瘋狂做野

做愛

個下真係好爽

笑撚死

之前足球強國對香港果陣香港人夠噓強國隊啦

扮乜撚野清高,主場係咁架啦

啱啱下場嗰波係呃到閃
但ssg好似冇溝通咁

Crown開始做野

所以話玩P&D既人比較低質

mlxg 完美匿草炒車

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

小狗死了

下路

扣閃

點解我唔鍾意呢2隊就係咁解, 佢地又開始妹下妹下啦

見到大陸狗柒我就爽

嬲咗

1.牙純
2.牙直

係香港睇過比賽還好 最多都係掌聲差別 台灣真係不了

Ssg慢性自殺

抵啦

好撚悶

好穩陣

condi一直想搞下路
但次次都俾人阻止左

牙直低汁 呢句真係駁唔到

ssg後期點切曹格

鐵桶對鐵桶

唔俾你有後期

就黎訓着

好老實講
主場就緊係支持自己個隊
之前RIFT RIVAL係台灣打LPL直頭比人噓
打完最尾個場觀眾直接離場唔睇頒獎
不過見到支那狗柒就好心涼

16分鐘首塔

任何gank都用shen擋晒

true

quickshot又嚟俾啲實用飛機資料

有冇巴打同我一樣想睇Haru上場攞隻Rengar咬人

哲學問題：打前期既三星係咪三星

個名係

haru 不了

幾時開打

又要睇法洛士RJ

你咁講班支持ssg ge人又嬲

講真盲揀左慎先都大概估到957只會係曹格/樹人
應該已經諗左點應對

佢咁樣拖法 都幾難唔入後期

兵長 > Haru

想睇佢玩啲carry jg

真.推塔game

咁本身隻game係咁

這是一款真正的推塔遊戲！

屌 開未呀

varus疊W再開技

會唔會到最後靠一場team fight ace 5:0完場

我是🍌

打渣巧
我是香蕉

妹到40分1個TEAM FIGHT完場

jin air風格

仲未fb

睇大家反應 可能我番到屋企食埋飯都未打完

好冒險
邊個行錯一步就仆街了

咁樣拖法we團戰好撚勁wor

我訓著左

兩隊既style都公認兩個賽區最悶個兩隊啦

係咪男人黎

cool肥勁到 肥西真係唔係佢個皮
連957都打唔嬴

英文台CHAT ROOM笑撚死, 1堆zzZZ

仲00

SSG 2-1 WE

farming simulator

有冇人覺得pick shen前期噤保守好反智

妹撚到連herald都冇打

捉錯處

黎啦

終於fb

FB 21:31

21分鐘first blood

Crowd is dead Send help

係咪打咗

咁ssg好過啲

哇頂Jin air 50min 是常識吧

安掌門呢個炸既位置
corejj個位置

最強組合輸左成隊散晒

21分鐘fb

炮娘有兩件裝 差不多可以開團

jin air果啲膀胱局黎
冇50分鐘都唔好話自己jin air

炮娘要妹到14LV先出山

呢個combo真係連到尾

悶到

就快到後期
Crown前期啲r開黎爆塔

WE根本就唔急

大都開唔到就死左

ambition

GG啦 我們隊

WE收皮吧啦

ssg隊員之間真係好夾

we 好廢

cool肥

開龍

condi又心急

成個CHAT都笑CROWD

瞓著咗, 啱啱先醒

一波

ssg 點解第一場可以打得咁差

咬sup

3換1 得支那個頭有人嗌

捉錯處again

we係咪悶到癲咗

WE真係唔知做乜鳩咁，柒下柒下 係957清醒

WE團戰始終唔得

上海東方圖書館上線了

ambition打斷condi招EQ 唔係可能串到crown?

睇到急尿

gg

957係咪咬錯人

1:2 了 場場拎後期陣都急

冇左個combo好難開

放狗男女比連登仔睇
有人話唔勁

係咪CUT左現場收音

仲係好撚悶

WE bye

即刻輸5k

炮娘未夠力水 唔明點解夾硬開

弓喜WE!

咬sup斷香爐效果都ok

main英

快手完場啦

ruler都俾佢嚇親 開哂盾等佢咬
點知 吓

and they have silence, the crowd as well

Condi傻下傻下咁

一波帶埋巴龍
Silent This Crowd

957個silence咁勁，連觀眾都silence埋

crown兩下關鍵推

應該係
varus喺隔離
但佢都咬死左taric

已經瞓哂

我指佢本意係咪想咬ad
但ad sup痴得太埋target錯左隻sup

唉 又係韓仔內戰

都疊到層呀

點解感覺varus點塔都好快

食TARIC

始終都係三叔勁d

感謝中國為LCK決賽提供鳥巢場地

串到........

之前連登仔係咁話廢嘅法弱智射到對面返屋企

廁所位

有cancer個個都快啦

被動有加攻速
同埋個on hit build

場場都輸咁多塔

audio issue呀 sor

Game 1 俾false hope

CHOGATH全圖W

炮娘世界第一架
點可能輸呢

中韓邦交

又LCK秋季賽

突然間進度好快
WE衰自殺

btw 頭先we camp ssg個時支那旁述明顯細聲左講野

現場有鬼?

WE 加油 加油 加油

加油! (BADGAME) !加油! (BADGAME)!

WE FANS 係咁出魔咒

呢隊we 真係悶撚死

本身係sag慢性自殺
而家we急速自殺

羊刀+ardent

rageblade又加攻速
被動又加攻速
打塔梗係快
原本ruler係輸緊
rageblade一出，極速儲w層數，一野炸到mystic冇左30%血，點企落去

xiye pick隻ori成場都無咩存在感可言

真眼流

法洛士而家唔興出颱風箭?

we
渣油
穩住穩住

ssg 要贏就唔好拖太耐
chogath trist唔比人單捉後期好難輸

唔係架，得pray用得掂法落士架

重演上屆決賽

今天，《英雄聯盟（League of Legends）》官方宣布2017年全球總決賽的門票將在10月25日早上正式開售，雖然定價並不高，但是在一些售票軟件上，未公開售票的鳥巢決賽門票已經被炒至近1.3萬。

讓我們把掌聲也送給輸了的WE

得視野得天下

呢場明明想睇WE後期全武裝照樣比三叔打爆

屌你twitch chat勁撚好笑
deadly silent crowd
library
HELLO?
worst crowd ever

睇安掌門同Q肥counter gank鬥妹然後一波真係賞心悅目

是旦啦 總之勁過BANG果隻

我寧願睇HUNI分推比人捉死

今日睇返尋日個場
RNG輸撚左之後班CASTER死老豆咁款
之後話但我們會為RNG自豪

想睇faker爆氣

呢個好夠娛樂性

我記得第一年決賽韓國內戰又係吹到話會冇人睇
最後咪又係full house

繼承左歐美娛樂性質

SSG打LZ仲順過WE

打份工唧
唔通講唉屌你rng正柒頭咩

double mount drake

所以話skt既比賽係幾好睇
永遠會有人爆
一係huni 一係花生/blank 一係下路

今年大陸打唔同ge

crab 啦 今次

悶撚到

係個邊學完綜藝番黎表演下

we完啦好冇

成件事最大損失係啲黃牛

頂唔順
好眼訓

一陣後期會戰會好好睇

中國隊落後一定要睇中文channel

笑死

Ssg繼續自殺

繼續妹

連燈仔好落力

tabe講過s3輸咗之後啲人點對佢地

大陸都大把泡菜FANS啦
出名D明星全部泡菜樣

RNG 當係final 戲碼啦

係中國人既就撕左張飛去
支持LPL 抵制LCK

睇佢嬲鳩個樣真係好正
不過Impact marin duke huni 4個skt top laner我都係最鍾意marin

SSG再推唔入去 大後期未必夠打

開巴逼戰

個大做乜?

Ssg種打法越黎越有當年jin air影子

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

wow左半秒

RJ

啲twitch chat笑到我仆街
crowd????

一套接落2隻坦

科加斯

wo...

cho gath 都當狗打

嘩！！！！！！！！
然後957死左

大中兩個坦都好叫

冇撚打過咁

r 坦都叫

哇完之後秒速靜左

Gg

karma ori 有咩用

we真係好撚賤格 比觀眾開心幾秒都唔得

當年3:0 今年3:2
不過班大陸狗輸左就真係玉王大帝都無面俾

唔夠傷

we 真係好廢 完全6 入4 強

好靜呀

泡菜間碟又陷害我地LPL

啊～～～

贏英都冇用 駕駛員分別太大

啊啊啊啊啊啊

大2個坦做乜 唔想打就快D完

啊！！！！！！

ssg智商壓制

真
支那狗+韓國棄將

請認定唯一正宗中國隊RNG

2秒靜哂好正

科加斯0坦

R兩隻坦

安掌門呢下play

還我河山

贏左啦

crowd lul

球女大2個坦都叫

我安必信會怕你？

0傷波女大技

SSG已經控制曬地圖上面所有野
團戰又唔夠打，WE直接投降下一場算啦

以為SKT COMBO
點知比人殺完即刻收聲 快到

曹格死左即刻靜哂

咁鐘意咬gay佬hehe

咩係納什男爵

球女冇傷害

呢到啲支蛆fans呢？

唔係好明點解we唔退
而家根本冇damage
ssg穩了

其實點解係jin air
似cj多啲

建議Lpl自己獨立搞世界賽 唔同四大賽區玩
邊個攞德瑪西亞盃就係盃世界第一

twitch chat真係仆街得黎好撚好笑

靜撚到

唔係無 係佢打落坦到

Baron

去晒百度

巴龍
BARON本身都解男爵

放一場俾地主 廢事出唔到門口

果個戇鳩久唔久就上水，你留意下

壓塔

RNG都正宗全華
你當OMG死架?

投降觀眾暴動

球女冇關鍵play 太急
捉唔死ruler 冇得打

CN Crowd LUL

加上開左雞仔盾, 你覺得好似無傷咁

冇第二隻字型咩，殘體加垃圾字型柒上加柒

控objective黎講
ssg一定係世界頭三

baron
台服其實都係巴龍‧納什，不過多數都係叫巴龍/baron
大陸個SERVER就直接納什男爵

訓著左

啲塔好似切菜咁

投降算啦
下年再努力
可以參考人地個名
叫weng

我撐ssg

不過we make到play先黎

連續兩場贏英都輸
team we有冇諗過係現場切腹

投降la投降la 唔打la

我們恭喜team we ！
今日應該冇機會聽到

都入唔到世界賽
唔啱我地lpl fans ge輸打贏要心態
再加上smlz同隊友炒大鑊好似

crowd??? kappa

靜到冇觀眾咁

好穩

1:3

百度狗都唔睇好WE 話3:1 已經叻叻

we一輸啱啱啲SSG fans唔見哂

Crown用左3次大拆塔

放SSG最勁既陣 bp之鬼WE

唔係兩隊都全華咩

終於有法洛士識出隕落

完未呀屌你

啲we fanboy去哂邊

今日lck殺死了中國電競

LPL淨係識開一波

拉打LCK明顯勁好撚多

走曬，凖備下年再叫過

SSG打完巴龍嗰下日文旁述話 「係喇，依家會場靜到好似圖書館咁」

視野長期比人控制晒👋🏿

Mejai

贏14k無得輸

Skt

人地主場都剝光豬

強國仔：皇冠呢啲撚樣殺人書敗人品呀

比人打爆完最勁既陣就崩潰

不如放多次狗男女 唔送fb嚟睇下
想睇多次

咁就死撚左

j4放棄左思考

全世界觀眾同賽評都笑鳩班支那觀眾
知唔知醜

笑死 j4一跳起就死左

J4 EQ完就唔見左

SSG一人一隻真眼逐D逐D壓野區

屌你球女個大等taric開左大先開

taric大技都未完波女就大技

咁成個LPL都係垃圾 買哂SSW都係拎唔到冠軍 有啲仲要打LPL打到護級

大都開唔出

Skt 打ssg應該悶到仆街

鳥巢韓國內戰
We視野比人完爆

ssg最後又輸skt
年年都係咁

炮娘呢輪4強既勝率係咪0?

到底隻球女做過乜

又SKT同SSG

又bin

crown個樣笑親都好撚gay

全場靜到

有RULER唔怕悶

等人失誤
等等等等.................

悶到喊

渣油

ssg真係慢慢咁迫死we

第一場唔係Show 牌好型？

成場都係放R打塔

皇冠

法洛士痛撚到

condi心態已爆

以前台服會有逆命, 夜曲呢D名正好多, 依家全部音譯好柒

j4真係勁?
我睇親都係輸架喎

含撚啦支那狗Fans
特別點名：WE_Mystics
含撚啦

拖手 好撚基

我要聽silver scrapes

決賽係咁架啦 邊有人肯博

靜到我以為睇緊OFFLINE PLAY

支那仔

we下路係雙韓

corejj個樣

圖書館

捉你錯處
捉你錯處嘅錯處
無限loop

講過 一切都係安必信既掌握之中

支那CASTER D 失望語氣真係好好J

悶但幾有符格

卡牌

大放坦>waaaahhhh!!!(2sec)>...
hello? crowd??

bengi + easyhoon +3chinese -> LSPL

SSG係第1場柒姐

想0死完場?

喂 hi

OMG 唯一咁多年都冇入外援
打到護級都唔撚用 骨氣撚

係咪有bug, 又冇觀眾聲，隻jg開開下大又唔見左

其實我覺得aurelion sol譯得幾好

Library

輸BP，對面拎左varus都唔ban taliyah

有分別咩

睇到差D瞓著
算係咁架啦 季後果時同SKT磨到過20分鐘都未有FB

巴打你真係衰 大家唔好quote呢個留言

關乜事
twisted fate nocturne 呢啲本身就係英文字
而家新出個啲係英文名 可以點譯

支那心態已爆炸
下場SSG贏硬

安必信清算

其實佢地知唔知笑緊佢地LIBRARY
點解仲可以咁

不嬲琴日當決賽 鬼老都咁講

建議LCK下話

唉 其實我覺得ssg打we贏唔出奇 但一諗起ssg係skt私家雞就

pvp game唔係等人失誤打乜春呀
俾你秒殺好唔好

其實我係想we贏，因為我想係決賽睇到班強國以為可以攞冠軍跟住失望個樣！

龍獸咪幾好

喂你漏咗個ssg fans
在星光繾綣間轉載
#24927

又韓國內戰 韓國冠軍 真係悶 好似C朗美斯拎金球獎咁

skt fanboys惡到呢

霞

支那FANS唔好放棄呀

我都覺

ruler成場冇人威脅到佢

J4次次連大都開唔到俾人秒左

先PICK球女俾人PICK左岩女真係唔係好明

可唔可以打五場呀

梗係知啦
啲支那仔至撚鍾意翻牆偷睇人哋國家啲人講乜

bo 5首先贏兩場個隊通常都會出事
好似係

你試下叫睇下仲走唔走到

幾撚清靜

事實係其他賽區全部都技不如人唔入流

好撚似容祖兒陳奕迅長拎金獎

ruler拎varus真係好穩

成場撐緊SSG 真係鳩屈唔洗本

仲記得有條傻鳩話出炮娘一定贏
唔關player事

第一次聽ssg係skt私家雞

唔使睇lu

支那班友希望唔洗崩潰

skt fans表示希望we贏

we入決賽我skt就穩了

karma : 3.3k
j4: 3.2k

慘la慘la
國人要罷買三叔la

雞都冇得你做啊 支那狗

都係你笑下我我笑下你姐
唔洗咁勞嘈架喎

季後咪係 季賽係掉轉 唔知決賽會係邊種SSG

輸左仲係到嗌, 衰唔撚夠咩
完左先嗌啦, 當打氣又好, 支持又好

ruler main varus 喎 勁好J

SSG仲穩喎
鬥妹無人夠skt黎

煞氣a

國人都用屌米

想睇大陸狗柒就=skt fans?

差埋HOMME就清算哂三星全部叛徒

其他人廢囉

八強tris太靠雪球
四強大家咁穩陣

J4其實有乜用

得小花喳 都仲未有人做到阿朗
仲悶呀

我嗰陣話c9羸係因為impact隻singed同埋 J4+ori combo
講sneaky隻tris羸咗都唔關佢事
跟住比人屌 話係因為tris而羸game

好想屌條女

轉頭又話抵制三叔

又話法落士廢
呢家又話好穩
連登仔

咁咪可以明正言順買IPHONE..
輸俾支那隊

炮娘唔係tier 1 adc點解輸俾法弱智

屌你上兩場一開頭有人屌鳩佢有老鼠唔pick架

咁我唔想SKT贏你夠屈我支那狗

西門=阿朗

Varus一定係開左外掛，邊有可能咁撚痛

大佬啊 你唔好咁痴線啦

mystic廢囉

其實世界大賽不如剩返LCK睇韓國內戰好過
仲精彩

其實地區果頭D頭一二號種子都唔知
打唔打得贏韓國MVP，JINAIR同AFS

好撚狗

呢個四強係咪還左法洛士一個公道

公道啲佢雙殺mystic同ben果下係幾好
不過之後就....

真係好撚佩服佢
將以前屌打過自己既對手清算哂仲將今季串到不可一世既LZ屌打到3:0

youtube有冇支那台睇
唔想開電腦

連登仔全部教練黎架

3.2K J4

話說四幻神8強不入

果陣明明係smoothie 隻janna
不過呢道多sneaky打手

盲鳩都睇到係個奇pick令到對面打唔起
屎力奇廢開真係唔洗嘈

本身都覺得係咁
但睇完ssg打lz嗰個series已經唔敢再9up

大撚把

we真係同rng冇得比 癈好撚多

不過我唔係講呢場佢冇用
係再上一場 跟住比人屌

咁講道理LCK打足六個月，世界賽只係打一個月咋喎

d攻速好恐怖

打到40/50分鐘炮娘六件裝就梗係勁啦

4強好似多數3x分鐘就GG

search lpl

S2打到宜家 安掌門

真.. 連兩強都唔係

呢啲廢喎
其他區1,2,3種子應該夠打

有，殘體字果個

垃圾PRAY拉低法洛士勝連率

Faker有冇？

你肯定FW得啊?

點會打唔撚贏...

之前有條友話法洛士係垃圾，玩到幾勁都無撚用

三星D視野仲恐怖過SKT

每人出門基本兩隻紅眼

LCK內戰一D都唔好睇, 你睇LZ VS SSG冇觀賞性, 今年最好睇係8強STK VS 兔仔

決賽清算faker

唔通deficio會講中?

其實SSG係咪特登留力咋
反正拖後期就贏
可能留左好多秘密武器臨尾送俾SKT嘆

如果清算埋skt同faker
咁就真係一個傳奇

重有剎雅係垃圾英

咪係
垃圾bang又係拉低哂炮娘勝率
雖然赢咗

個死tb今日去左邊

死左

liuliuliuliuliu lalalalalala

兔仔game4差啲就咬撚死SKT

大陸主播條女幾正 邊個黎

屌打過faker嗰啲直頭消失哂
pawn 自稱屌打faker嘅goldV
連同隊嘅easyhoon都

TB最鍾意WE
而家睇到WE比人咁搞法自殺都似

deficio其實講得啱
crown其實好多時可以捉
不過condi死都想gank下路

燈死左rng，比人清算左

尋日係活tb
今日係死tb

入左skt fans club

冇中國隊唔講啦

清算到同清算唔到都係傳奇

FAKER 四次世界賽冠軍

uzi無?

收埋SKT皮就真係S1老前輩唯一清泉

佢都算轉型幾成功

自己老左,係技術同反應方面可能唔夠後生仔鬥
於是用觀念壓制

要清算花生仔呀

we中路唔玩galio就好似冇野好玩
球女淨係識食兵
團戰冇輸出冇靚控場

j4開團差 送左一波就好難打返
對面Talia夾下路推撘贏經濟
ssg準備3-1

根本係駕駛員嘅問題

琴日skt vs rng都幾好睇

咪即係1:2反cap!!!!

Faker debut果場就單殺佢 你話有冇

真心

55波咋

小花要轉隊證明自己先可以係傳奇

男人有家室係唔同啲

Ssg今場其實係贏視野壓制
連ruler都買幾隻真眼
但你睇返mystic幾乎一隻真眼都未買過
佢寧願出個15攻速都唔會買下真眼

視野係成隊做
We仲停留係野輔做視野

系，劇本黎
要播dududud wee wuwuwuw

下年改賽制,韓仔唔可以參加世界賽,世界賽冠軍就可以去打LCK

最少2:2比d假希望ok? 真係唔想韓韓

條女個樣假到

你叫bang轉隊試下會唔會贏到悶無motivation啦

skt vs兔仔係有爆點,而且兔仔用奇招壓住skt黎打

lz vs ssg點會冇觀賞性,睇安掌門教仔

閪:....

依幾年世界賽全部都係韓仔VS其他個D最好睇

韓內戰太熟路

改賽制，lck只可以出一隊

成個野區著燈點gank

條女咩名

ching有料 根據返SKT既劇本係要1:2反CUP

唔會拖到game5啦
玩火咩

點解ruler 隻法洛士 好似特別痛

咪2-4
好過1-5

佢地要簡炮娘
自己ban左galio

外掛

Ambition今年都最後一年 攞返個冠軍得唔得

第一屆OGN 冠軍
MiG Blaze
FantasyStar
Helios
Ambition
Cpt Jack
Lustboy

睇見到班支那狗冇聲出就想笑了

bdd以為自己係

rng vs skt 差d盲拳打死老師傅

之前就話bengi都係三次世界冠軍

今次就真係得faker一個四隻戒指